0800-1000 在情朗的一天出發

0800-1000 在情朗的一天出發

商業電台 雷霆881台

田北俊上咗去講緊

開波，

長毛上咗去

喂阿哥講野1999

羅貫聰上埋嚟

留名

開始咗

莫乃光， 張達明 上咗嚟

會計界都有人上咗去